有冇傻仔跌左部電話？

執到部iPhone 8 蠟筆小新Case
Wallpaper係張四人合照
等左你好耐都無打嚟
如果兩日都搵唔番機主就拎去失物認領
如果係你既就下面留言同我講邊到唔見
同埋講低你個Case攝左咩

唔要了，送俾你啦

我想要返個殼 電話攞去

推

幫推啊 p牌推唔到

拎張sim去門市叫佢check機主打俾佢

正路
或者睇外國youtuber喺水底執到電話嘅話佢就直接攞張sim卡插落自己電話check電話號碼再打畀佢

iphone 8呢d 窮撚機唔要啦, 送比你

幫手推

俾返蠟筆小新啦

你執左我部電話，你唔俾番我，你等多十日我都唔會有電話打到俾你